全盛時期既王菲係華人第一女歌手！

完全無人可以翻唱佢既歌唱得出佢既感覺
正撚到

暗湧
約定
曖昧
或者
迷魂記
百年孤寂
流年
矜持
色戒

郵差
愛與痛的邊緣

早期真係唱咩都好q 正

誓言
迷路
我怕
夢遊
夢中人
多得他
知己知彼
胡思亂想

屌呀 數唔盡

暗湧真係好撚代表到我依家既心情

仍靜候著你說 我別錯用神
什麼我 都有預感
然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲
然後天空又再湧起密雲

最屈機的live 如果現場聽到真係無憾

雖然唔鍾意佢 但噯昧同約定真係

而家回曬堂

幾個演唱會, 最早果個真係最勁, 最尾首管弦樂伴奏既"我願意"

曖昧個種feel
唔會再有人唱到

你是朱千雪我是長街

張國榮先系

紅豆
仲有一首唔多出名既不留
首曲好特別，d 詞勁正

你當容祖兒死㗎？

自己的情書

推

愛與痛的邊緣

咪撚搞事啦屌你老母
我係祖祖fans都覺得王菲係當之無愧啦

認同
joey我都有聽
但王菲真係太正

最近係咁loop 如風同多得他 都好撚正
聽到王菲當打時代既live既人真係好幸福

來又如風
離又如風

本身個comment已經夠好笑
睇埋個username仲撚好笑

個on9